<div align="center"><p align="center">
  <img width="300" src="/public/img/logo-launchbase.png">
</p>

<h3 align="center">
  Desafio 3: Refatorando Foodfy
</h3>

## :rocket: Sobre o desafio

Nesse desafio vou refatorar o site completo para uma empresa de receitas chamada Foodfy.




<h3 align="center">
  Foodfy
</h3>

# 

<p align="center">
  <img width="100%" src="/public/img/thumbnail.svg">
</p>
</div>
